仆街GP電池發毛出水，屌！

我係咪買錯老翻電池
整爛咗我一個電子磅+一個遙控器

聽日去消委會告鳩你
仆街GO電池！

仲有白色粉沬

gp 電出名垃圾